班死黑鬼而家根本唔係想平權

而係想攞特權
班友知自己就算係公平競爭既情況下
都會係輸家

佢地想屌白人 女人

我都想

Av 好多黑人屌白人，直接去拍av會唔會好啲，重有錢收

黑鬼支那一家親

出黎搶完野
就想建國做土皇帝

同女權一樣 無止境

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句